經濟學人: 「港區國安法」係自第二次世界大戰以來, 對自由社會的其中一次最大攻擊

講到咁大

有基本法保障
怕咩

趁佢病攞佢命

入面有個黑鬼：
Why is the US so concerned about the new law

咁你知西方取態係點啦

事實

近代真係無邊個繁華嘅城市被摧毁

其實唔誇張
中共咁樣直接無視國際條約

記得retweet

經濟學人個twitter好少exposure

第38條打哂全球+宇宙，你話呢

堂堂一個國際金融中心 連一張良知貼紙都驚

中美和好未?

係咪可以解讀成西方資金會慢慢撤出香港？

新風向,我鐘意

張圖仲要用班賤種
打包，班撚樣咪洗旨意走

中國向民主價值宣戰

Push

中共的確好似納粹德國咁威脅全球，不過幾千年奴性 自私自利 + 洗腦教育人類文明退化，變左經濟文化侵略 威嚇殺戮謊言

咁誇? 咁香港做返次主角喇

二戰以嚟經常發生嘅係獨裁變民主

有幾可社會越變越獨裁

唔係講笑，真係唔誇張
因為佢而家將個自由世界變咗極權喎
就算吞併克里米亞呀，克里米亞本身係冇自由嘅意義，除咗六四之外二次世界大戰之後係好多地方都民主化，而唔係行返轉頭囉

委內瑞拉，伊朗都曾經民主\世俗化左

世界係由支那統治架.西方世界而家先知

真
香港個濕鳩機場吞吐量咁大，陣間如果有個鬼佬之前喺網上講咗啲反共產黨嘅嘢，但係又唔覺意嚟咗香港轉機......

共產黨既

文字獄
思想控制已經做到出面

twitter啲英美黑人十個有九個反歐美反香港撐中共撐伊朗

任何人 犯 38 條

你睇到佢個38條就唔會覺得係誇大

支那最與掉返轉黎講
話條例係度, 但只套用係一少部份人身上

不過條例係得度, 就算叫做億億份之一有機會奶野
正常人都會諗到姐係有機會奶野咁解
零同億億份之一 差無限咁多倍

支那將自己既目的寫到上心口

it is time to WW3

光復香港 時代革命

好靚！

獨立學社畫架

長鼻管轄外國言論自由

堂堂國際金融中心，一夕之間土崩瓦解，仲意圖將獨裁的魔爪伸向全世界，用經濟手段壓迫自由國度

講得一啲都不為過

上海，都係俾同一個組織搞死

一夜間毁掉一個城市 不為過

可以拉晒全世界都唔勁？

呢啲極其量都係內部自己轉變啫
但香港完全係由外來嘅獨裁力量直接摧毁

廿一世紀紐倫堡法案

口講影響少數人
實際影響緊全球所有人
因為呢條例適用於佢地 有無犯係另一回事

條法寫到咁大， 係逼外國完全切割中國和香港。

經濟學人呢個總編輯已經犯第38條。令人憎恨中國。拉得

美國都成日鬧委內瑞拉，但委內瑞拉嘅經濟已經崩潰咗但中國仲係咁大咁強，搞到全世界

等同支那當年滅上海

陳同佳頂綠帽

加速

中國公
然違反中英聯合聲明
可唔可以用德國公然撕毀凡爾賽條約做比較？
係中共對自由世界的宣戰？

[size=5中國 初試性感
名留青屎了 [/size=5]

中國 初試性感
名留青屎了

事實，有第38條，有以言入罪，動機入罪，想拉就拉，真係成個香港法治倒退到咁

歷史罪人

然後 用錢谷起股市樓市 扮歌舞昇平 !

條文覆蓋無遠弗界
老實講句直接話全世界犯法都得

冇諮詢唔透明bypass程序泰山壓頂
戰鬥民族都唔會咁離譜啦

佢地永遠都唔明咩叫唇亡齒寒
今日中共搞香港係試水溫
見你地無反應就搞台灣
最後就搞鳩美國

咁多國家開聲接香港人
真心似會熱戰
唔用熱戰令世界重啟
都好難有將來
美國都應該有哂支那料
有關武肺同BLM

up

仲有中央可以直接落香港拉你，唔洗問過香港

例如伊朗，印度

明居正係話西方認為嚴重過六四

真係無吹大.
二戰之後, 蘇聯最多都係得東歐+古巴.

依家邊個習團, 連上非洲丐幫, 北韓金仔, ... 等53國. 所以真係人類文明最大威脅.

六四時的中國對世界冇威脅
華為單野煲左咁耐
可以話係美國叫醒全世界人的鬧鐘

有
香港
支癌末期

好心啲黑人唔好咁柒啦

繼續呢個論調就啱 講五十次 一百次人地就會覺得就係咁嚴重 (事實真係咁嚴重)

外國議員入境香港都中招
就快黎香港都要好似南北韓咁上電視

然後同二戰一樣, 一日未搞到自己都wfc

始終都係要用返戰爭呢種老傳統方式解決問題

都未燒到西方，宜家係開緊個頭啫，獨裁政權對自由社會，新冷戰意識形態之爭

世界似乎都睇死支那留島不留人

撚有國際視野咩佢哋

多手寫左38條啊嘛
侵侵一入境都可以拉鳩佢啦

蘇聯：？

推

好多黑社會

俾人睇低歧視真係自己攞嚟
有書讀又唔讀
覺得讀書係白人先做嘅嘢

將支共d惡行繼續話俾全球知
新納粹主義

所以依家個重心全部轉曬去救人嗰個方向 然後再儲定彈藥準備打熱戰
就算未去到核戰爭嘅規模，都唔代表唔會同解放軍正面交鋒

自己生出嚟又冇老豆 未到18都已經坐少年監獄 但係就可以持住自己嘅膚色榮華富貴 畀人整死仲可以畀人當係神咁拜

吹大左

應該蘇聯倒台以來

香港現時好黑暗 但東西德當年真係真槍實彈架在頭上

巴黎

38條

不過你都出咗名on9
唔怪你

1年可以搞到咁都唔知係總加速師勁定香港人勁

幫手retweet

佢應該瞓左好耐

香港一直俾經濟學人推崇係全世界最自由經濟體既典範，的確，此情不再

題外話 坡佬會唔會覺得可惜

鬥左咁多年 點知香港係俾共產黨收皮

坡佬同香港就好似美斯同牙朗 相輔相成互相成就

香港玩完之後坡佬會唔會冇動力去進步然後都走下坡

因為條例意圖管哂全人類

如果就經濟金融角度黎講係無錯
香港掌握左所有文明社會甚至發展中國家既金融網
ussr既冷戰只係意識形態之爭 咩鳩核彈都只係9up 因為根本無本錢打
但香港玩完既話 代表英美都阻唔到中共以錢 資金 ngo 國際組織 資源 統戰全球 而依樣野過去幾年已經發生緊 世衛rmb真香搞到武肺爆發就已經係定時炸彈

38條 全球通用
你話呢

克里米亞其實真係唔可以一齊並論
本身嗰個地方係俄羅斯領土
後尾蘇聯嗰時打飛機
話要慶祝烏克蘭加入蘇聯定之俄羅斯一百周年
就將克里米亞俾咗烏克蘭
但係嗰時大家都係蘇聯就冇乜問題
但係最後解體嗰時就同烏克蘭一齊獨立左
同埋嗰度居民九成以上都係俄羅斯人

我覺得唔會

所以當年杜魯門放任共產黨長大嘅國策係咪錯 佢唔應該放任中華民國政府完全收檔

全球性
民主自由對決共產政權
第三次世界大戰開始啦
大家要做好準備戰鬥啦
真係會打仗架啦呢真架
美國總統可能有新人出呢選
唔一定係依家果倆個人選架

rted

and like

基本上人人都知中國想捉咩人就捉咩人
但而家中共講到出口即係同全世界人宣戰

杜魯門就係私怨撚+天真嬌

其實
政商既自由往往係兩邊扣埋
哈耶克有講

我同朋友都係講冷戰，佢話二戰，仲勁

國安法第38條，係大包圍嗮全球人類係全世界任何國家嘅所謂分裂強國行為，
金融時報個標題都已經違法，記者唔單只係香港，係53個支持國安法嘅國家都會被引渡去強國，對於西方國家媒體記者隨時被強國用國安法挾持。

條海地8婆
仲有個隻支那廣東雞，賣口罩又留電話

天真門

咁星加坡都算係例外

曾經喺連登睇到有一個講法 話美國嗰邊唔使希望中國嘅價值觀意識形態同美國太相似 但又加咗一部份自己本身民族特有元素落去 兩者競爭嘅時候個分別唔夠大 所以唔鍾意 反而想要共產黨同自己價值觀完全對立嘅

其實我第一下都咁諗

不過多謝人啦

佢寫到境外都得喎

隨時洗頭艇trump
bug到痴線

40日草擬一份咁既法例，尤其第38條，擺明挑機

咁佢哋負責做咩

最啱玩人質外交加拿大單嘢

普京做沙皇都要跟程序

中共真係亂嚟

Pushhhhhhh~~!

好彩羅斯福死得早＋邱吉爾話佢唔會放棄香港，否則俾左老蔣，之後反右呀，文革，果D唔洗講

真
我覺得同當年納粹吞併奧地利差唔多

全民紅絲 全面推動 紅色經濟圈
學習強國
學習近平新時代中國特色社會主義思想 的話推薦以下的apps
好好學習 天天向上GoodGoodStudy DayDayUp
我愛學習 學習使我快樂
學而時習之 不亦悅乎
舉旗舉紅旗 唱歌唱紅歌
心是紅der 血是紅der 人更是紅der
正能量滿滿der 比心❤️❤️❤️

又話黃黑旗既

香港既自由，貿易既地位係基本法賦予 唔到你經濟學人指手劃腳

想煽動其他國家對抗中國? 拉!

部分niggar 真係無腦

猶太人就係咁受迫害
西方自由社會就係因為放任希特拉 搞到身2次世界大戰

中共基本上得番意識型態可以維持政權

經濟，作為中共政權被支持既核心原因，已經出哂問題，仲加埋瘟疫天災. 係自製瘟疫定係真正大意就等歷史翻查.

聽講依家失業好勁，啲廠又冇單, 但啲廠佬又要局住俾糧，唔少都自殺，唔做. 一班大學生冇工開，唔知上一年個上山下鄉個plan開始未，應該就快.

豬瘟都好似當唔見左咁, 仲同澳洲鬥氣唔買肉，加拿大龍蝦又要人負全責.
香港海關都有公報由香港走私凍肉上大陸今年係過去11年總和. 係11年呀.

黑社會係唔會做冇暴利既生意，即係代表中共入面糧食問題非常嚴峻.

依家堤壩仲要出埋事，黎緊米都冇，草都冇得你食.

所以，要維持政權. 最後係得番強烈既意識型態.

中國對孟晚舟單case完全放唔到手
有冇人分析下?